聽到喊咗

張敬軒 Hins Cheung《百年樹木》The Story

櫻花樹下

投咗叱咤未

一早投咗啦